有冇可能參與其他國家短期軍事訓練/兵役

Push

其實要運用軍事裝備同戰術先決係基本體能 , 體能嘅野最少都要用三四個月去操 , 香港人唔洗當兵 , 平時又少運動 , 真係好輸蝕

冇基磫軍事訓練, 組織唔到民團真係好蝕底

有D懷念國師

操體能 掌上壓 sit up 加慢跑

之前熱狗 唔係日日操既咩

以色列格鬥術

如果可以操返一兩星期，有基本概念之後，就算返黎再自己操都有效好多

7月有個咩大專軍事體驗營

體驗營即係玩玩下
而且係PLA體驗營